{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135575264/naju-trump-self-check-in-motel-naju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172828&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009388&selectedRatePlan=385243306&expediaPropertyId=66705477&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 트럼프 무인텔"
    },
    "text": "羅州トランプ無人テル (나주 트럼프 무인텔)\n羅州トランプ無人テルは羅州で卓越した選択です。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 42個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "羅州トランプ無人テルには42個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルでは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "羅州トランプ無人テルでは19:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "羅州トランプ無人テルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルではWiFiやセルフ駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、羅州トランプ無人テルではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルの特別チェックインの案内方法はありますか？",
            "answer": "はい、羅州トランプ無人テルの特別チェックインの案内方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "はい、羅州トランプ無人テルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、羅州トランプ無人テルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルでは共用エリアで無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、羅州トランプ無人テルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、羅州トランプ無人テルには無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "羅州トランプ無人テルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、羅州トランプ無人テルには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 522
    }
}